五毛分化post 層出不窮 , 相反分化黑警同藍屍嘅行動就停晒手

好心淡

特別係睇到而家都仲有人屌梁游宣誓唔正經而被DQ係俾位共產黨入